比狗強姦抵撚死

好人好姐會同班狗做朋友吃喝玩樂？

抵撚死啦

真
似藍天使

狗：其實我係消防嚟㗎

臭雞都不如

仲好意思學人報案，抵撚死

唔好blame the victim